[演唱會飛] 大家小心 ig: concertbaby_

都知ig買飛好伏, 但冇諗過有飛睇, 又check過佢ig之後都會中招 不求我既錢會返黎 (我當買教訓喇, 自己係蠢既), 只求大家可以小心, 唔好再信呢條hihi

係佢到買izone演唱會飛, 一路催我落訂比佢, 但又淨係可以7-11或者OK比錢, 同佢講可以payme/轉數快都唔理

結果比完錢之後, 就冇再理我 有用第二個account去扮買飛, 佢就淨係覆買飛既ac唔覆我

大家記住小心, 今次我衰心急, 係我衰, 係我錯, 歡迎鬧我喇